昨晚一名男子向一輛停泊旺角的警車投擲汽油彈

昨晚一名男子向一輛停泊旺角的警車投擲汽油彈，遭警方以涉嫌「縱火」及「藏有工具可作非法用途」拘捕。

好多手足默默做事 都無咩人知

唉！屌，之前有手足坐4年，其實諗下呢個時用火魔有冇作用？
一個手足坐監嫌多

手足萬事小心。

從來唔否定火魔，但希望手足考慮呢個時機適合火魔

吓

有無來源？

其實 做之前可唔可以估算下不被捕既機率先做

唔係話佢唔可以做
但真係唔想再見到有手足咁樣就犠牲

Agree,代價大過成效太多

靚畫面都無埋

就算即時捉唔到
都可以慢慢睇CCTV搵你出嚟
勇武係需要有大量人群做cover
Blackbloc 、檔鏡頭

成本太大

其實呢排冇咩必要用火魔

而家好大罪架掟氣油彈

攬抄已成
唔建議街頭抗爭

（獨媒特約報導）昨晚一名男子向一輛停泊在旺角奶路臣街與彌敦道交界的警車投擲汽油彈，之後遭警方以涉嫌「縱火」及「藏有工具可作非法用途」拘捕。警方今午交代案情，被問及會否改循違反《港區國安法》調查，旺角刑事調查隊第八隊主管督察黃健熙表示，被捕男子已有鮮明證據，故不需要以其他方向調查。
借個位 會員標籤功能

火魔唔係呢個時候放

以為昨晚一輛警車向一名在旺角的男子投擲汽油彈

火魔係要大示威先有用，少人or細型示威真心唔建議用

即係證據唔鮮明先用黨安老屈，明曬

其實咁做等於落單

之後就有堆人開始spin浪漫抗爭，食黄店bla bla
一大堆情緒勒索

願手足平安，呢次斷正，希望佢自己識揀一個啱佢嘅決定

agree
eat salad

手足已落單